被朋友岀賣個感覺真係好不憤

被朋友搶左個就黎追到手既女朋友 會係咩感覺？
我明白一隻手係拍唔響
但係當你朋友都知道我同佢既關係既時候 係咪會有拒絕既餘地呢？ 係咪就無須尊重一下朋友既感覺呢？

你廢啫 一日未結婚佢都有權揀其他人

有自來西唔屌？

On9 自己溝唔到怪朋友
絕交佢少左你呢個所謂朋友就開心哂

屌樓主屌得大力啲
佢唔跳樓你唔好收口

就嚟追到 即你你自己FF啦

你FF太多了，冇就黎追到呢樣野，只有追緊，追唔到同追到

檢討下點解你個朋友好過你啦，搵佢都唔搵你

如果佢咁輕易搶得到
咁就唔叫就嚟到手

另外既然人哋選第個
ching都係放手唔好太在意
條女對你冇乜feel
就算一齊都會有第個搶到
一切結果由做選擇嗰刻已經決定咗

唔好睇太重
世界上好多人都對唔重視嘅人好無情
搵個你鍾意嘅，佢都鍾意你嘅就係
加油，唔易㗎。

就黎追到手既女朋友

有D人係一而再，可上而三
及早認清朋友為人
交朋友小心D